老老實實，有無人後悔去嗰個戇鳩遊行幫人充人數

應該直接9點先出發到金鐘，好過上晝比班警犬撚又曬又攰又肚餓浪費左精力

仲有案底加身

無，我覺得日頭同夜晚個意義唔同，日頭係做比全世界睇，係和理非但唔係完全無意義

去果下已經知係數人頭
無百幾萬人和平示威
再到政府乜都唔理
又點會有尋晚咁